有冇人睇緊少林足球？

而家睇返有D低能

呢段2001香港電影回顧行得好前

少林足球：擁抱大中華——周星馳新階段

嗰個年代啲笑話放返係現代係唔好笑
例如玩屎、笑人係基佬，以前係會覺得好笑，但以而家既眼光去睇就覺得無聊

決賽珠海個場同而家d中超場一撚樣18年都仲係咁

你祇係未夠人生經驗，其實少林足球既藝術平衡做很好好

想講既唔深又唔淺

唔駛太難明又岩岩好明白想表達既意義

派好人卡比阿梅